網上行1000m連wifi得二百幾m是否算慢

router係r6900，已經連咗5g wifi，想問點先可以快啲

算快啦 WiFi 不嬲除以8

2G同5G

利申hgc

就算你插Lan線都係打咗八折，得返800Mbps
更何況係Wi-Fi

我用google wifi, 差唔多速度

和記

而且Speedtest你㨂邊個Server係可以差成50Mbps

邊個講架

好撚平

用緊佢個2.2Gbps plan 自己有1Gbps永遠唔洗同屋企人爭Bandwidth

巴打用咩Router同咩Device test?

係咪屋企有人一齊用?係既話除返開差唔多

2.2Gbps幾錢一個月？
ac86u + s10+

AX Router？

ac

s10+你用Ax router可以過千mb

ac得5xx

點做到咁高

唔係好記得，聽日睇翻先

S10+唔怪得可以咁快，我部iphone俾盡都係550幾 不過PC個Lan直連AC88U上到980幾

喔AC86U

用電話好少down野，其實冇乜感覺

屌on9

順便講埋
MBps ≠ Mbps
1000Mbps = 125MBps
而ISP provide嘅速度係以Mbps計
所以除乜撚8啫屌你老母

但係點解upload同download speed可以差咁遠

好想問下 要咁快做乜？ down咸片？ 普通100m 打機又好 睇片又好 down野都已經好夠用。 真心一問 仲有咩野須要用到咁高速？

想再快就換RouterAC1900有300幾Mbps差不多